「我好亂呀！」晏晝中午下午正午好難分呀！！！

究竟下午係幾點？
晏晝又係幾時？
咁中午又係乜料？

食下午茶點解要係3:15？

食晏又係點計？

中午同正午又發生緊乜事？

有冇人可以清楚解釋呀！！！

晏晝=12點到17點59分
下午=12點到24點
中午=11點-13點
正午=12點

點解食晏又要早過下午茶？
點解中午同下午時間又會重疊？
點解下午又同晚間又重疊？
黃昏又算係幾時？